社署「福建計劃」下月推行 今起申請

社署宣布，將於4月1日推行「福建計劃」，即日起接受申請。該計劃參照「廣東計劃」安排，讓65歲或以上、選擇移居福建的香港長者，毋須每年回港亦可領取高齡津貼（現時每月1345元）。

社署稱，「福建計劃」推行首年（本年4月1日至明年3月31日）有特別安排，讓已移居福建、但未能符合在申請日期前連續居港最少1年規定的長者，毋須先回港居住1年亦可受惠。不過，這些申請人須在申請日期前，連續在福建居住最少1年。

查詢可瀏覽社署網頁（ 3266。

可唔可以鼓勵多啲廢老返大陸住

老左就要離開香港，後生就係香港打工，日日加班，到低香港咩事

我同你個名

fucking plan

65歲返去 換每日150落黎 意在換血換4代後出到街都係普通話 佢目的咪達成囉 ，香港比佢慢慢食， 一次食唔晒呀麻

Fucking project

Yup

廢老自願死返上去

支那狗嚟香港
跟住申請晒成家人嚟
之後俾返錢叫佢走
果然係福建計劃

有腦既 廢老都知有咩事返大陸就係等死

一個言論開放嘅地方,幾多人來最後都係自由既地方, 除非將香港變成中國

果班咪就係單程證落黎, 又秒上返去囉

過多10年可能會變成咁...

為鼓勵長者就業
所有長者綜援受助人必須參與福建計劃遷離香港

再過十年廿年
過65歲大部份都係係香港出世長大
香港就佢地係故鄉
去廣東福建做咩

用團聚申請班福建親友黎香港
再送返福建拎錢
每個月對分50/50, 有加冇減好過收租

對部分長者來言，係好事。樓留俾後生，自己上福建買層平平地，又大的住。

FK 咁遠，可減輕本港醫療負擔

老人家最重要係醫療
大陸醫療可靠性低

好明顯係住緊公屋個班交番公屋出黎再俾新移民啦

住緊私樓做乜要走

廢老

終於有報應

😱😱😱

早死早著啦

我福建鄉下
我老豆話有興趣